# vlackybuild



## Jak spusit
Stáhněte soubor zip a vyextrahujte do dané složky.
Potom spusťte soubor Locotier.exe v extrahované složce.
Pokud potřebujete vědět, jak se hra ovládá. V hlavním menu stiskněte tlačítko "Jak hrát?"
